講真今場冇出牙朗姐 如果唔係一定456呢隊唔知乜隊

唔明點解唔出我朗

岩岩拎完獎，要休息

拎完獎去左謝票

做善事牙

我明明見到佢瘋狂幫人解圍
唔通part-time做中堅又話你知咩